一人一個解決失眠既方法

失眠果陣訓教既方法，唔要食藥

打暈自己

Lm

瘋狂打飛機

個心諗住唔好訓
就好快訓着

我係想訓，唔係想死